你班連登仔同中學雞鬥氣醜唔醜

先唔講你班人龍門任搬, 開post性騷擾d學生妹, 又話女仔係雞 轉過頭又話上連登勿認真
而家竟然要柒到同名校secret d中學雞鬥氣
真係人唔笑狗都吠 到底你地係咪都係同D中學生差唔多年紀
永遠活係自己世界入面
以前上高登D人都無咁柒

連登仔咪又係中學雞
不用分得這麼仔細

年齡層普遍20歲左右

連登最多咪中學牛囉

應該講係班中學雞同連登小學雞鬥

見到你個名就明個po係曲定直

我估呢到平均年齡都係得十幾歲

蓋清幾十歲人仲恰CC台班𡃁仔醜唔醜

佢地都唔細

連登仔：成日開post踩連登呃正評，都唔知係咪五毛嚟